[年經]情人節收花大賽

我個frd見到女同事睇緊呢個網代表乜

99支成 16k

代表又有烈士食死貓

到時你帶花生就可以

我記得每年都有呢個post

又有賽日直播

洗唔洗早成個月開post

我認為好多女過左新年就諗情人節

勁鐘意睇

年年都爆三四個post

推到比賽日

留名

新年收埋收埋啲利是錢就用晒去買花比自己

其實真係面子問題，可以請假就算

推到情人節

我聽講好多女一早訂左 男就二月先訂

大家預計公司會有幾多女同事收花？

有無以往戰績參考下先

要揾高登post

不過應該冇左

好記得少女隊對師奶隊
成日行開位打電話問條仔啲花幾時到

我都想葙眼見識下
公司無呢個情況

仲有個送花嘅唔識做咁問個c9要唔要receipt

pish

我報得咁辛苦，竟然無晒

再pish

原來你係度，今年會唔會再報？

留名等睇自製入球
記得前幾年好緊張， 有人要搵同事助攻比女上司

我記得，全team 人好齊心

雖然唔知真定假 但係講得好好笑

緊係堅啦

樓豬擺明賣廣告

連登仔情人節點會買花

我都唔會

office hour pish 一 pish

等13號先再開post都未遲啦

到時提我

仲有兩星期

pish 下比多女同事嘅巴打

根本全部都係商人的陰謀黎
如果大家真係自認愛香港,不如將D錢捐畀薯片叔叔

今年繼續做送花仔

花店是咪一個情人節做哂一年生意？

百零二百蚊買啲乾花返嚟自己整押花首飾咪仲好
真花擺一個禮拜就謝

唔係

推一推先
下星期二有野睇

仲有母親節同過年都多人買

年年呢個post好開心

大家記唔記得人妻收2次花

留明

仲有開張果d

我剩係記得TVB新聞訪問個男人買兩束花

其實收花係咪普遍只係一個曬命象徵
我識d人都唔係真心鍾意花
點解唔可以送實用既野？
成日過完節就掉好浪費

有冇youtube?

[url]
[/url]

留個名準備睇世界大戰

想睇

仲有5日

劉明

我記得阿
個個R撚哂頭，諗緊第二次係咩人送

兵？

邊有咁簡單

每年都一定要追呢個Post

推推

仲有三日

好緊張

好期待

留各食花生

推一推先

過埋今晚之後仲有一日就有野睇

我好興奮啊.jpg

十卜十卜

留名等睇

聽日就係

其實有人會今日送定先

留名食花生

x小姐，你要既花送黎啦

x小姐麻煩下次早啲落訂
咁急未必送到黎架

今日送好肉酸

今年新公司, 唔知有冇野睇

點解呢啲咁撚貴
我上年送俾條女差唔多size都係5舊水有得找
呢啲要成2000蚊
我覺得我送嗰棵仲靚

多得ig同fb唔小
過時過節無相擺上去
個年既日子都比較難過

唉

仲有13個鐘

留明，應該冇花收

今日已經見到有人拎住札紅玫瑰係公司樓下揾路

今日送起碼平一半

大把人以為貴就好

緊張

緊張到訓唔着

驚冇花？

好彩我係單身寡佬一個，唔使嘥呢啲錢

訂咗紮 希望聽日送貨條友唔好亂講嘢

送貨同收貨同名

開波

通常上半場都好悶
下半場就緊湊好多

嚟啦嚟啦
有入球未

大家開波未

上半場通常少入波

番工已經見到人送花上office

熱身啫